召喚所有龍舟JJ ！(2)

會員李彩華同大家問好

轉帖快留名

冇睇一日就爆了

lm

以為無人黎
醒目就黎呢個帖喇

LM

放眼赤柱

私家龍黎講 赤算較長途？

可能會唔知有新帖？
有無ching都報左21號比賽

赤柱應該無 big-6 喇掛，唔係宇宙警察又玩減數架喇，長洲佢地已經搵到條 formula （3-2）= 1 宇宙最強

正路都1001開 不過唔知追帖班呀叔
識唔識轉台

有無翻譯

你又去呀？

係咪又要封一封利是迫你現身呀

收山利是邊個派既都唔洗客氣

color 哥呢輪響龍舟界爆紅

俾啲提示

你咪有個 「彩」字囉，頂

頭先將紅橙黃綠藍靛紫配落去
心諗嗡乜

有無多啲提示

呢期最出位係你啦

真係好似知你邊位

會員李彩華活躍於私家龍賽事，熱愛龍舟。

真喺好似知你喺數字人

會員李彩華頭腦簡單，請勿轉彎抹角

同意，係一個質數黎

喺咪飲開加時伯

加士巴比狗忍

你話我定坑口撚

男子北圈

飛x 琴日頭三鋪明明包尾，但點解第四鋪可以迫到我浪同東x龍，平頭衝線

走線隊伍？

受人錢財替人消災
可否俾我浪隊友抖下？

但係真係好怪，飛x班人，明明實力可以同東x龍，海x 咬得好緊，但又要選擇走線。

好肉酸

隻 sex on the sea 都係啦，尾場包尾，唔知玩邊科

尋日過完終點 見到方向鳥隻船逼爆就沉咁

6個單尾

原本我唔知
依家知

可摸以話埋我知，唔該。

各位師兄，幫手正評

宇宙警察係邊個 有冇提示

失覺 睇左兩個帖都未知邊位師兄
又好似幾出名

應該喺動物嚟

南寧街條天橋幾時先整翻好

起步來呀，輸好多了

有冇多D提示
玩邊隊 有咩特徵

報告隊長，李彩華都唔知吖

開始悶 唔知你地講咩
絕跡連登

你呃人既 你會唔知

星期日現身

無問題吖

邊隊叫sex on the sea ?屯門隊？

海sex

海勝呀嘛

好似有班新界西消防落去幫手，舊果班好似都走左好多
而家果班面孔幾新

講到咁出面都唔知
廢事開名喇 一陣係facebook公審你地

我都唔知宇宙警察係邊隊

成日話宇宙捉 宇宙燭我就識

就算開名你都唔會識 因為真係好出名
同某明星好熟 唔知好過知

唔明算啦，我資質低

喺咪個數字同粗口有啲關係

好脱節全部都估唔到

一齊脫節

林雪bb

彩華bb

真係有少少深奧

我地個名好夾，出黎食個飯好無

又有故仔聽?

都話呢個星期日封利是比你

走線囉

但最後決賽好似都冇第一

有錯勿屌

可能唔係走呢屌錯走線都幾慘

一封利是就想打發我

人名定隊名

點解用宇宙警察黎形容
唔係艾力信掛

佢地話周圍屌人喎艾力信只有被屌的份

艾力信都有屌人 不過係屌到錯曬

邊隊數字人吖

近排佢fb少左人留言撚狗過左氣

咁都比你估到我想打發你，咁我要潛水先

Lm

輕力一pish

你有冇睇ga,決賽冠軍喇

真係無睇，李彩華正在訓晏覺

最後青山x先出淘寶貨，個個係出面等佢地班淘寶貨等到向左走向右走，咪又係輸

都幾仆街 落撚哂雨仲慢慢出
唔撚凍架？

你話呢，凍到死，等到佢出黎，睇睇下班仔「淘寶既」，心都離一離

要贏啲淘寶貨有咩方法

淘貴啲既

你係咪唔洗做（返工返學），日扒夜扒？

人地當正職，贏左有安家費，咁先日操夜操，仲要係一班人都係咁既模式去扒，唔係得你一個練到宇宙最強都冇用

開季必需留名

全力推動香港龍舟

推呀

香港列強有無隊做低過啲淘寶貨

等我波叔帶領大家前進！

我估佢地要爬埋mix 所以人手分配唔同姐

質數人

上年同x大龍三合一都唔夠淘寶貨砌

柴灣果場嗎? 算輸得近啦

宇宙警察 長洲果日有冇到場呀

果場淘寶扒果隻船 7年前既作品

終點都係同東x龍平頭喎
輸海x一兩條欄

17年荃灣回歸盃有隊老牌球隊贏過大力仔

香港普遍龍舟隊都係跟大力仔學野
學到套技術學唔到人地既體能
冇得同人地架fc鬥fc鬥

終於lunch揾食艱難

17無去，可否講多d

決賽東莞船對番禺船！不過係番禺老窩全！仲有嗰日大澳進X龍扒得咁好如果唔係扒隻，全中國同胞都知道佢裝遊龍裝到聞風喪膽，裝賽龍就輸到你冚家剷嘅「NO再信」邊會輸到咁呀！都有名你叫啦「NO再信」😂，明知唔得都仲要信😂

有冇翻譯？

發現好多上咗年紀 都學人上連登
平時係facebook又唔敢講

番禺盧載旬(呀佬)=No再信?

我都唔明

蒲台男女子會落在誰手
開盤
聯x龍 1
霸x龍 2
飛x. 3
漁灣x友 4

無討論價值

意思係番禺船唔掂?

船廠整龍船，再安排一堆big6落黎扒，砌贏東莞船咁得囉

東莞船都唔係隻隻好

上年合X

你又講得岩啊！

Ching 上youtube睇返

青 有無Link

ching 係咪講哩場?

係啊 最後影相話大力仔輸

辣殺

翻譯官都唔掂啦

點睇長洲max賽果

無野好睇，無野好期待

李彩華善意打破零回覆

巴士

健龍社

同意

操龍加力時隊友大叫走音大家點應付？

嗌……ginger 回應

非常同意 男子意外好多

有火花不過起步真係凍

其實金盃同銀盃水平好近，好睇條籤

姐係咩？

蒜

garlic
ginger 薑

何解？

同意 不過大家都無大落差 咬住咬住

無睇頭

師兄 看透世事

都唔係丫，始終都係港賽。點都好過又睇大力表演

淺水灣 有咩心水

金盃賽無咩傳統勁旅 感覺似睇小龍
個人感覺

亞公角

混合好難話傳統勁旅，已前就話 中南海 遮，現在連最強 如煙 都少扒拖龍賽

新血難求 捱得熱 捱得辛苦

留明

各位C兄，如果比賽你哋會唔會幫其他隊做扒手呢

Frd底幫手有咩所謂

當然可以

唔幫自己隊扒，幫人隊扒會唔會好衰

當然前提無衝突最好

點解吾過檔

可能檔期唔啱

清講起中南海經典中經典

都已經多咗好多人玩啦

咁係睇你自己個隊點諗姐 大家無所謂咪得 當然扒翻自己先好d

其實 我唔多清楚，只聽返嚟，有冇多啲資料

網上search 中南海船務龍舟隊 彈了條link出來

應該是我們前輩

淺水灣 多組 公開 社團混合 公開混合 女子

等你 星期日表演

傳統勁旅 得叔叔

同慶師兄

師兄你 係鴨記中人？

不便回應 暫時未有人估中

呢位師兄 熱愛龍舟

李彩華睇嚟你好受歡迎喎

林雪

可以開隊女子喎

留言。花生位

[dragonboat]

尋日個場男女子 精彩

長洲？

師兄邊樹搭時光機

安心龍

悶

但現在都多

個post開始都悶，樓主先行潛水

緊係悶啦，全城討論安心偷食
不如組隊開條龍叫「狂摸Dick」

李彩華係海浪隊既

😱😱😱😱

海浪中的 李彩華

我浪咁高汁 我都希望有機會效力我浪

消防隊目，好沙塵wor😓

有線人透露左 你浪

線人費白俾鳥

餓狼 收唔收徒弟

扒龍舟梗係入去強咀做扒仔啦， 講出嚟都雞雞去食威

她，不是我浪，只是友好

十大惡人 感謝你

勝利隊友

我浪打手唔容許你咁叫我浪

入去超win 可以使人仔

無個自己人無意思

今日有個朋友問我， 提及方向了係咪真係有財政困難

有意思 玩開果隊真係好難走。唔明點解啲人有勇氣轉會

星期日淺水灣見

香港有21公里

星期日好多師兄

唔係人扒的

我2k 比賽係極限

星期日200m

同意 面斥不雅 不過轉得大方另計

加左密班呀叔咪無得睇

狗成轉完都反面

感覺唔太好

你好友善 可止唔太好 間直差

濕碎

下星期南丫島有無巴打參加

去睇搖櫓賽

冇成績 係人都想轉
李彩華係邊隊玩 跟彩華學下野

李彩華是個好人

問翻你線人好啵

有冇提示呀？例如身材😄

女會員 身材Ok啦
做女朋友一流

個人認為玩龍舟就唔係只係得成績既

馬我龍ching 上年把西瓜刀，今年去左邊樹

右手頭夭？

心態正確

右手頭橈，我仲係識我浪四眼仔

邊位？唔識 馬我龍？

彩華 你真係好正

自爆下先 我係浪大車雅

我浪頭有四眼仔咩？

水怪

自爆 我係水怪

我係姓林，個樣同林雪差唔多，應該我靚仔小小
屯門隊伍

我知道你扒邊隻 如果屯門無吹水
綜合所有帖

影唔到十條水怪著過既底橫就收檔啦
講還講 都係咪貼圖

自爆下先，申利... 小弟操龍在葵青 花名史太濃

彩華正係大家都知道

Yes Sir

好睇

同意，不過都要睇自己會嘅宗旨

淨係知中大中指好威

潘sir現在低調返咪好囉總好過抵屌丫

有眼不識泰山

淨係識李彩華

嘩，被起底，潛水先

應該同你有數面之緣

李彩華欣賞會員S12以圖回覆，雖然質素參差

如果你係真嘅李彩華的話，咁我都肯定有見過你真身嘅

我唔係大你 除非估錯

過氣老屎忽報到， 請問近期有乜嘢賽事， 等我出嚟提點下你哋啲後輩先， 扒龍舟最緊要有火同埋要搞事， 先會有好赛事睇㗎嘛

咁你估錯其實我係女黎架

星期日淺水灣

淺水灣咪係指南英搞的？ 走去搵下佢哋啲老臣子吹下水先

淘寶落單最快幾時到貨，包不包郵？

李彩華是腳膠

乜野係腳膠？

啱啱操完 查下

我哋以前爬龍 ，膠腳係代表唔得嘅扒手

淘得多包得多

淺水灣比賽大家點睇？

多謝分享 李彩華學到啦

有無人同李彩華夾的士去？

幾點？邊到等？

未知 不過十點左右搭

一齊丫

一齊

操唔到，算啦byebye

星期日洗唔洗幫人扒

操唔到操

你又洗吾洗先

公開加混合

公開見

實好

混合🙌🏽

莫非師兄 青X

唔係以為我知你講邊隻呀麻？

聽日見

聽日可能要係大雨中比賽

可能好天氣呢

之前有條友賣衫籌款拍戲
係咪拍左果套逆流大叔

想當年，都試過好多比賽係大雨中作賽， 不過落雨都係小問題，最辛鳩苦係， 前面嗰個隊友一板板水打落嚟， 真係唔死都冇用， 睇咗好睇， 坐佢後面真係攞撚命

而家你哋年輕一代 ，仲有冇依啲大車頭

私家龍基本 唔想濕身做觀眾咪算咯

都係㗎，而家啲私家龍裝得咁好， 速度有快 啲扒手技術有咁勁， 睇都個撚癮

講時講 ，指南了美x條男女了比以前好似打差咁多嘅

淘寶仔 射左

等落龍

今日好似淘寶野最好

公開多唔多淘寶？

地盤衫個班幾搞鬼

終於有時間坐低
金盃决賽見

成班地盤佬周圍刮你

好彩今日無雨

等落龍聽到最後攰到淨係落公開

你睇幾多粉絲 一定要刮到你出來

係禁叫李彩華出黎

今日班大陸仔射杪射到

好多爆冷

公開 咩隊先

都係凳下艇

今曰扒邊隊

又話夾的士 等左好耐

我都等左你啵

咪係 又唔見人

有咩爆

混合仲唔到公開遇左d大力仔

師兄有咩心水

無話同我食lunch

big6嘅去到海到遇到大小小浪就失控架喇

利申: 岸邊人士

周圍刮你 尋人啟示搵你 都冇消息

今日我老人家終於有份扒上到尾場金盃，兩條仆街B i G6偷步，

下個會去既比賽係青衣

星期五入蒲台食浪，睇下今年仲係咪廚師腸先

偷得咁明顯都繼續去唔吹停 方向鳥賽事 堅秋

莫非偏幫大陸隊， 原來淘寶有著數

你哋都見到？

係岸上睇都好明顯

大力仔

下次唔好搶司儀支咪大叫我
嚇親李彩華

你唔出黎相認 差D要警察幫手搵

年年都唔係廚師腸 係太陽腸

冇音響就真係要搵差人幫手搵人， 今年真係 油麻地

又畀淘寶偷嘢， 響明聲又唔夠， 今年實在油麻地

其實班地盤佬咩班底？

好似屎太龍

我老友記白頭佬， 今年見到佢喺架快艇度 ，都冇上岸同我哋班老友記吹吹水

即係點 灣頭隊？拆出黎？

淘寶貨黎

下 唔似大陸仔

講笑姐 幾隊人加埋一齊玩既

咩成績？

要翻工去唔到

星期日 扒下龍船 睇吓搖櫓 爽呀

輸左比你 你果隊咁勁
又唔講你係邊度

你扒地盤仔？

去唔到

馬灣聯X. 駿X. X意 夾隊

淨有x虎

有一個

鼎鼎大名

應該係班本地後生砌出嚟

係咪著件交通安全蛤乸衣嗰隊呀

健龍社混合輸左

竟然俾城大贏左

報兩邊被人執雞

咁多牌頭有無相

公開都有冠軍

城大喊

爆冷城大執到 龍之x執唔到 難到外線有機

係

岸上打氣觀眾

哦..

要留D位俾後生上下既... 如果唔係邊個同你玩.

健龍係咩人

企係艇 有咩返

走個陣聽到科大屌鬼 社混决賽差啲被射
逼到咩炮希望無聽錯

李小龍 有班老海虎

不過報兩隻應該社混個隻有新人

獅王果對？

Yap

淺水灣娛樂賽事 討論價值唔大.
兼且易射 影響水準
睇親都射抄...

佢地係隔離係咩？

妳小龍又贏左

看透世事

陣間食飯睇片研究下先

好正常丫，妳小龍無對手啦，扒親都贏

係唔係之前大家話佢宇宙警察個位

No la

上邊鼎鼎大名講邊個？淨係見到啲地盤衫..

R字頭

開個盤口，睇下蒲台邊隻私家龍會沉船先

我覺得 巴士龍會沈先

上年風浪翻版

上年去左 點知搞抽獎

上年中場時間，好似會有斑佬屎忽喺度唱歌跳老舞， 個司儀講野好乸搞笑

無計啦 搞場大龍鳳又縮短賽程 都係咁沉
貪好玩咩?!!

我哋呢啲水上人 見到呢啲情況真係大吉利是

上年嘅生意真係油麻地， 唔知係咪排完蒲台島嘅關係

太氣好 想呔椅

落場砌呀 仲呔

即釣夜晚即劏黎食

冇得呔，仲邊有錢換龍， 指南針而家咁勁

唔洗翻工咩放工有時間操到龍都勁啦

每星期操到兩次己經開心啦， 都唔敢望太多

鬼叫出生於水佬， 又細扒船爬到大， 好似吸毒咁呀， 有條癮

終於搵到個email開到個ac啦，界限街李彩樺做咩叫曬咪都唔出黎見個面

我都係見召喚(1) 傾到興興恰恰
先求朋友借到個共用ac
細佬讀唔成書無email

龍竇見

叫曬咪？莫非你哋係南方鷹

水佬

清你個陣行開左？
班地盤仔拎獎個陣搶司儀咪叫我

搶得司儀咪 即係有啲料啦

邊個偷偷留下負評

咁又點咪又係見唔到我

我估彩華兄一定係指南針

不予置評

水扒 頂下癮！

如果真係，其代蒲台島與你切磋一下

都話左蒲苔翻工

唔使咁大反應

試下水溫啫

返你個Hi 龍船緊要呀

好大反應咩.. 洗唔洗連覆三次

上個月洗突左

爬完第日先返啦，蒲台一年一次炸， 工作成日都有得做啦， 再唔係同老細講，你做Hi埋佢

李彩華閒人一個 去唔去都無所謂

你都要幫你個愛隊出分力㗎， 個個都唔去個會玩嚟做乜

我哋嗰對都成日屌啲人㗎， 有著數就出嚟 我哋個會搞嘢啲人就唔知去曬邊

師兄邊區

你邊區

有得搞嗰區，你哋邊區？

我講出嚟唔通你幫我撩佢哋咩

早期同過屯門鳥同船比賽

總之快過火箭啦

都話你係指南了囉

隻珍寶船拖走左成個海黑蚊蚊

你操完龍？

師兄操鴨記？

祝各位蒲苔旗開得勝口竹

呀

金杯冠軍一定係我嗰對， 你哋等食我尾流啦

彩華，我都祝你大强隊， 旗開得勝一本萬利 會務蒸蒸日上

放飯善意打破零回覆

呢個群組原來係冇乜人，小貓三四隻

呀叔 無人覆你

可能有代溝

無話題 自然無人覆

唔洗翻工咩

工作同吹水是兩碼子事,亦可同步進行

有冇師兄係香腸島？

今日無咩做 可以覆下

師兄, 蒲苔睇好邊幾對大風大浪 十 平日 多唔多組隊去

全日無沉過/唔洗借人當贏啦屌

值得睇abc新龍落水實測承載力

ABC有冇加高個旁呀? 唔加真係載唔起佢地

點都好 過終點要閘水

琴晚abc出兩隻中龍操，好鬼叠馬

不嬲都疊

唔熟場地,只多年前扒過一次

喺個海度今晚陽光抖下都得掛

喺個海度陽光猛烈抖下都得啩做死人咩

我回行會經過

啲abc手力大過腳力

我勸喻佢哋家條4吋木方穩能陣

嘈親人

一國兩制 變 一國一制 梗屌啦, 明明話共用 現在得你一個用

你同佢講稍安毋躁平心靜氣， 最撚憎啲人少少嘢嘈喧巴閉， 叫佢用下EQ， 少少嘢就喺度嘈

有連登梗係用啦，唔通擺喺度發毛

硬係覺得今年同慶仔 ，謝曬皮 冇乜聲氣

成日改名

最衰都係啲地盤佬，你又係衰，又唔出黎認頭

早知唔留言 俾老友屌

水準依舊

好似都3.4個人知密碼

係赤柱開咪叫你

李彩華試咪 xxxxx

叫撚左你認頭冇事 依家周圍刮你 係咩衰

大家有冇掛住我

追完帖啦？

一直有keep住睇，見冇話題未冇岀聲囉

Btw 依家個個龍舟人電話都有一個連登acc

星期五蒲台大撚獲，吹南風4 5級 有啲湧口

見到好多超新會員

沉啦 前呀

話說吹到岀曬水比自己人起左底

上年柴灣個隻咁蕉都沉到好似鐵達尼號咁樣

好彩ac唔係我既

邊隊呀

南x

可能識你喎

都話你哋係指南英啦

唔講太多

今年換咗條龍係省鏡啲嘅， 起碼有得同我哋練下

你嗰條好靚？

你又知邊條

不過成日贏好悶， 乜嘢都係假最緊要有對手

唔影出黎點知係咪真係靚啫？

我話我龍皇盃冠軍都得拉屌

好似多咗好多新人

人強馬壯

贏龍皇盃冠軍， 我覺得唔係重點， 你會贏咗曉飛咩， 要好似方向了咁，水準穩定 先得㗎嘛

對(手)真係好緊要架，你睇上年蒲台龍王盃戰況幾激烈

括住個手字咩意思

一定有(含)意

(多)謝

隻手應該有玄機

依家睇復仇者聯盟 轉頭劇透

你係xx角

肯定冇可能

海x仔喎ching

上年龍王盃，係用(手) 抽低方向

明白左真係幾重要

我就唔信啦

啲人夠話你方向啦，不過我唔信

我都唔信

唔通係方向鳥 阿hei?

唔係

做 蘇永康唔好咩

h仔定h哥先

隻船幾時先會到終點

係都答你唔係啦

攪底湧 睇彩數、

我上台搶咪大叫李彩華

我出黎請你飲啤酒 如在龍躉聽見

熱情耗盡就會停

係咪先

李彩華頂天立地

對埋司令

你好，估唔到連登有咁多人玩

你好

新人報到嘅講下你扒邊區先

公司報邊區
就扒邊區

愈黎愈多老一輩上黎
已經唔是好想係到傾

另起爐灶

我果隊扒得好亂 ，年年唔同，今年梅窩深水灣大埔

加密唔益CD-ROM

哦.. 咁你直講隊名咪得囉

點解會咁諗呢，大家都係吹下水姐，如果大家真係對龍舟界既消息有興趣既話，老一輩既我地真係知道得比你地多架喎，每年既內幕消息一定有唔小，講開中話題既我諗大家都會透露小小出黎既

仲有叫咗你落深啲呀叔
李彩華全力推動龍舟 唔分年齡大小

想起李彩華底已經夠晒on9啦
匿名討論 成日問人係乜水 返facebook把啦

早晚師兄
不過借人ac 起底都無用

晨早流流冇講呢啲嘢啦， 負面嘅說話聽到都唔開心， 不如講番你哋第一次玩龍係玩公司龍定私家龍啦， 我以前細個第一次玩係去同學仔公司龍玩， 畀老豆知道剷到開花， 自己有龍唔玩去人哋度玩

早晨吖，落深啲師兄

愛心提示， 我都睇到好多人而家興飲一種飲品 叫red Bull， 真係唔好飲咁多呀要還㗎

鄧你慘 無啦啦係大會 叫你個username
聽到都呆咗

愛心提示，我都睇到好多人興飲啤酒
望下個肚要還㗎

做正經嘢同討論是飛嘅嘢要識得分開， 如果唔係就會破壞遊戲規矩

終於有人講呢樣野，雖然我之前都有講下彩華，都夠啦，無可能起到佢底，亦無可能認，我自膠

係 仲會好似黃心穎咁

連登有愛 好耐無見大不列叮

哪有女

當然有愛啦， 大家都係香港人槍頭對外， 不過落場扒龍舟就唔敢講啦

又要開工了，收泥鯭籠

彩華都有串過某啲隊 你叫佢自爆即係想某隊搵佢尋仇咩 傾是非就傾是非啦 咁想知人係邊個返Facebook傾啦 有Icon睇埋添
係facebook又唔敢傾 上lihkg又想起人底

赤柱C+龍應該無BIG6喇掛

我地都沒落左好耐

今日想忍石狗公湯

各位師兄有無留意中學龍舟學界

早晚兄深明大義

講返掘龍船，D師兄弟就歸位架喇

赤柱私家龍雲集最多私家龍
觀感氣氛一流

之後青衣拖龍，「綠衫」隊都應該會搵同胞出手攞盃，自J一番

中學龍舟十幾年前就值得討論啦
依家啲中學生小學生咁款

睇你開帖關注健x多啲啵
師兄扒x兒？

而家多左好多中學玩 航海都開始稱唔到霸

拔萃畢業未

唔好咁問啦

無須十年人事都幾番新
唔洗多講大家明

假膠味濃

合x？

個個post開嚟諗住學術討論姐

唔知呢，主辦單位囉

可惜上年都係嬴唔到

借就借班高汁啲
9588

唔夠錢淘寶

長洲同赤柱兩個應該係最頂級

長洲勝在有新龍賽

實力應該長洲勁啲

港島區傳統似注重 蒲.赤.大 多啲

無得咁講啵

未 有冇邊隊推介

淘寶貨緊係skw嗰日最強啦

有眼光 見識過

拔萃同學會2019

唔識游水可唔可以join

可以 不過要揾翻其他位高權重既會員

新手都歡迎喔？

要入紙 住邊頭
最好影一影近照上黎
會有會員接應

po上lihkg？

住邊頭吖 唔玩啦

加密聯絡你
同李彩華爭下人仔先

北角啊

點樣睇gah

拎去 李彩華不壞人好事
全力推動 入邊隊都無所謂

加密收埋我入隊可以嗎..

去柴灣/筲箕灣近啲啵

我成日以為要去火炭

有咩分別

咁你係咪以為得端午有比賽..

地點就唔就腳啫 入左發覺同啲人唔夾..之類
再轉會都無所謂

我知道有其他比賽 但係唔知道乜嘢黎

有無轉會過？

其實會轉會既人係為成績定真係唔開心多啲呢，我就喺同一個會爬足二十年

近年好多勝利隊友 追緊post既朋友
我係話緊你 肉撚酸

李彩華資歷嘗淺 不過未曾轉會

咩係勝利隊友

自己個會無成績就特登轉去勁旅

大把啦 話係邊到邊到操過好威都聽過

仲有R衫扮同慶個啲係

😂😂😂😂居然有啲咁嘅人

又唔淨止佢一隊既 好多隊都有
有D仲小學雞 操幾課又話決賽要落

被邀一齊玩比賽另計呀

R件衫等於入左隊嘛

仲要扮專家教人扒

r黎把鬼咩，龍船衫著黎訓覺最爽

強唔強唔緊要最緊要係有一班啱玩嘅人

正好著緊

想沾下光

瘦毒撚想玩都無得join

好認同 仲要拎大啲

唔怕熱 一定有得玩🙌🏽

推動龍舟交俾你
好多瘦撚朋友大大力

收你皮就得

我都係瘦毒撚：（
我都想join

我小小扒仔咩都唔識

玩小圈子

點睇有啲公司隊隊員比賽前以為自己好勁
屎波裝備多
有料木妖都贏你

去翻赤柱玩課金claim錢賽事啦.

你哋有呢團火就真係一流， 大家到時落場比拼就真係精彩， 每星期咁辛苦操龍 流代比賽一較高下， 諗起你哋真係好正

記得保持有呢團火， 到時一落場我就會當你哋係仇敵

我落長啲水流都推死你哋

講時講， 你哋玩健身之外，仲有冇練習爬水缸架

有諗過我地同隊嗎？

我諗起你都覺得你好正

真係冇諗過， 怕自己隊到飽， 喺大氣電波 咪得囉

大家扒龍一定要望目標金杯線路， 唔好成日想走線落銀杯， 淨係想攞名次， 咁樣冇用練唔到嘢， 遇強隊可以吸收經驗

各位晚安， 聽日蒲台之戰有機會遇到你哋一較高下， 如果你哋有份比賽大家一齊加油， 聽日有份去蒲台 啲兄弟爬龍之外 記得睇大媽跳舞

無須走線

師兄早抖蒲苔睇fb夠啦
玩得開心d..

Rowing 同龍舟係咪有分別？

你快d走先 呢度我幫你頂住

你識走線時人哋都識走

好似淺水灣咁大6仔跌落銀都仲有

所以梗係有咁高砌咁高同啲高手玩下

睇下自己水平去到邊仲過癮啦

想去蒲苔

我都想

搭緊車返工

記得長期付水

唔知點解youtube搵唔到關於蹬龍嘅野

問得出你都真係奇葩

想去too

有怪莫怪 奇葩仔唔識世界

你哋傾嚟傾去都係得三幅被

跟老豆同跟朋友係兩回事
細個時就梗係跟朋友玩啦

呢排多咗正常龍船嘢講，好睇咗

天循唔錯

長洲靜水赤柱多變數

唔係私家龍唔好睇

睇邊頭返工睇住邊

扒得多咗時決賽耍手唔想落

同意同不能，膠龍好膠，尤其膿腫攪嘅小丑show

自膠：「同意到不能」至真

有睇有玩私家龍真係返唔到轉頭

每圈上龍躉,D熱食都等住你

蒲苔好情喎今年

未試過嘅真係唔算真正扒過龍船

Abc新龍有料來喔 好去下

今日咩賽果呢？

天后 : 紅漁 海X 方向龍 方向鳥 ABC
邊隻win

今日 方向鳥 大鑊...全win

方向鳥 海 方向龍 abc 順

今日唔知有無海底奇兵

唔知仲有無特備打鬥節目無既立即杯葛

今日有冇打交？

一帖不能藏二彩 交給你

比方向鳥贏燃咗

勁既兩隻都

係嘅，所以我本人希望X方龍贏

方向龍

針南今年蒲台赛係勁秋6勝，東南西北圈男子真係訓練有素， 啲新人都扒得好落力， 大有進步，同X都扒得好勁 但欠缺少少運氣， 嚟緊仲有幾個彎頭賽， 一定龍爭虎鬥

如果講說男女子組， 我本人睇好X漁龍， 但今日有點落差，下湾頭加油呀

今年其實大家都不相伯仲， 私家龍賽事越嚟越好睇， 另觀眾大飽眼福， 更加期待大龍賽事

幾個主力要開枝散葉

蒲苔睇霸士龍 狀態大勇

睇你大龍賽事同x會搵返建議仔合併， 合作攞金盃

霸氣仔 天生手力強， 都有氣勢㗎， 睇佢今年啲人好似減咗少少磅唔知係咪驚沉

講起龍朋友啲阿叔， 佢哋真係打到血都出埋， 今年威番次

啲人工作證過期就走 人馬變換維持到水準之餘
琴日有驚喜

前灣

我諗同X今年有排受梗頸位置

每年有新血睇下大飽眼福

追帖既同x師兄 加油
又唔係未贏過

李彩華已掌握前灣機密文件

機電署嗰班係咪平時扒開小龍嗰班？

冇理由咁渣㗎

咁快就有

機電署好似都爬得下㗎喎， 冇理由 上唔到三甲

李彩樺果然做到嘢

如果畀我估應該勝出排名 係521

名次已成大局

上連登 勿認真

可能啲主力去咗整電

前灣都未扒

聯漁琴日唔夠人，男子都要落幾個女仔，可能班學生請唔到假，爬完琴日，有一個結論，新龍好重要

聽日唔知會唔會好凍，帶定件風褸先

蒲苔你估隊隊都夠人？
不過宇宙燭 不止於此

鷄燉翅😍😍

做遊艇嗰兩隊應該齊人啲，唔洗車船

又係

咁據你所講， 你覺得指南了應該只能要靠條龍先會贏？

近期少操練 稔緊去唔去睇好

有內幕消息 ，聽聞有隊唔夠人都砌贏你哋喎， 用斑新人都砌得贏

對方向鳥太唔公平啦咁講

哈

內幕消息。李彩華唔知你講乜

我都係聽 收風收返嚟

李彩華係收風王， 應該今日收到風嘅

我唔係嗰隊既人黎架，你誤會曬，我係感觸自己會條舊款龍同依家新款硬件上有一段距離

同X天后杯係咪將條龍筋放返， 尾尾嗰兩場條船低頭咁多， 應該調教過

南丫有無人到吖 考慮去觀賞賽事

我會到，到時會落場剝你哋棚牙

C+龍同賽車一樣，都係鬥架生，咁先至好玩，變數又大，又要諗點扒。

到

尋日要返工去唔到蒲台，究竟邊隊贏天后盃？

蒲苔指南了，扒六場六場都第一

都話方向鳥大鑊全win 天后龍皇1

東南西北天后龍王 ，都第一名

前長種冠根

指南了打開條新血路

唔係喎師，我係fb龍情之人話同x贏天后盃，南x贏龍王盃喎

拆返開無屯門了同西燒咪又打回原型

嗰條龍之人情 ， 可能脫節呢

佢想講出嚟係咪想大家葡萄友免傷和氣呀， 大家成日將兩對戰頭放在一齊

正你所講咪即係冇料到

咁樣講青蛙咪同建議咪一樣

咁青蛙琴日全對火力出齊，未即係冇料到， 嗰班全部都係扒嗰啲人嚟㗎噃

我先係收風王

南x 琴日有半條屯門鳥，朋友係沙灘見到同我講，如果冇屯門鳥，輸埋啦，初賽第一鋪差啲第一都冇啊班南x

屌 放風先有用 識收風把撚

屯門鳥

食蕉你又喺度吹大牛， 你睇到人哋有半條係屯門了？

傻瓜青蛙

不過講起借人就有啲唔光彩， 不過對對都有㗎啦

我每次都話我係收翻黎，未必真，勿盡信，有人信曬或對號入座冇計

如果落幾個就冇問題， 但有啲隊仲離譜喇， 人哋大澳扒洲差不多全隊都係借返嚟仲離譜

又唔係隊隊嘅，有啲堅持不外借

有錯請指正 唔G請討論

我哋會規講到明，如果你出去幫人扒就唔好 過嚟我哋個會度玩， 你咁鍾意出去咪出去扒囉， 你要藉人問我哋 話事人借 如果唔係個隊邊會有面， 啲會員咁易幫人打個會唔使賺錢啦

組團L？

我最鍾意笑啲組團撚， 全部爬出嚟啲妖寨 都唔同聽食塵，

未即係方屯了

咪係囉，明明得6個就話一半，吹都唔好咁大丫

有啲隊真係好搞笑散打兵團， 想參賽唔夠人 ， 幫人排嗰啲見到自己隊友低頭就當見唔到，

呢啲咪叫隔離飯香囉

有一年好經典，雞肉腸喺蒲台唔夠分要，之後唔記得北圈定西圈，幾條龍喺起步點等左超過十到十五分鐘，原來雞內腸爬左上沙灘叫左全隊方向鳥黎隊爆某一隊

我聽到好似10個決賽

剛剛收到老友消息決賽三左三右

做乜影裙底

屌你老尾send錯

介唔介意講翻廣東話

大澳邊隊咁離譜

大澳邊隊就唔洗講雞內腸係咩

透露下啦

喺咪馬xx?

應該唔係啦
佢應該講蝦艇 x慶？

做乜撩我哋老味

好難理解

前者非組團 是請人

都係唔去嘞

透露下好wo

無野睇既？

點解香蕉你每次啲料怪怪的

一定係練馬師

入南歪島既 搭幾點船吖..

地鐵報紙

同班一齊玩最開心

班fd sor自膠

沙田D龍舟成日橫衝直撞

有時划艇攪比賽封河都仲要落去練 屌極都係咁

邊一隊人背脊大大個太陽牌雞肉腸👀👀

落車記得拎翻隻夭啵

認同

郁下條線仔先

巾逸天后盃同慶拎 贏成3度攬

同x，南方了，馬x，南丫x

恭喜曬同X今日駛出真功夫， 指南針組團唔成功？

係咪彩華搞搞震嗰條線所以同X先會贏

李彩華有無帶玫瑰🌹

彩華今日好鬼忙， 應該搞條線搞到好大壓力

指南針搖腦係有一手嘅， 老朋友你係得嘅

今日方向了特別多細路

一冇人幫就輸
下年又再裝過啦

你唔好講到人哋咁衰喇， 今日可能唔齊腳啫， 指南針係有實力嘅 條船應該幫到佢哋

馬X聯青今日已經落足力亦都恭喜曬佢哋， 可以對到兩隊強隊真係奶力都出曬嚟

我襯個呀叔無望 即刻撥咩左

著左係身

初賽贏埋同X

無艇埋街 睇唔到搖櫓

嚟睇指南大鑊 全win

馬x好勁wo

背脊有朵大玫瑰

指南鳥今日搞咩

顛覆賽事係死罪嚟

今日方向了，同x都有組隊，不過方向了組隊學生隊，同x組嗰隊有大澳冠軍呀！如果同x用返扒蒲台嗰班可能唔夠扒呀！

同X原來今日做組團啊

仲要藉大澳仔爬贏咗 ，同x今咪同指南針蒲台嗰日一樣， 其實兩對都一樣啫人扒

同x原班火力唔夠揪

唔夠腳唔借得？

俾次機會好啵..

今日同x右手扒頭扷嗰個都去左後面扒，可能係蒲台帶得唔好比啲隊友叫左佢去後面

咁就要開個全國大會先， 睇在你今日咁辛勞， 免你一罪啦

爬後面即刻攞冠軍

如果做機尾咪

這麼厲害

今日整咗啲臭豆腐諗住同佢哋慶祝， 枉我無白費心機

清你係咪唔記得轉ac

下次加密同我講 想邊隻上
我盡下人屎..

有義氣

見到佢地大會龍落好多女都仲上到金盃

見到有隊扒決賽，成條男人

混合組落全男？

決賽頂得住全男 醉龍有一條女 馬灣有幾個 最遠個條都有女 頭三名衝線唔渣得遠

初賽如何？無限制？

公開組黎 任你落

又不是任你落囉，初賽馬x3場都落6至8個，比大會話唔可以落咁多女仔，所以決賽監硬落少啲女，咪輸囉

即係話落少啲女反而輸？

收風係

啱先食飯 隊友起我隔黎傾李彩華

你睇下你幾多粉絲

李彩華今日著小背心不過無人睇啵

有得落全女可能贏埋

男既係都砌男子拉

起身翻工啦 仆你個乖

比完賽 必須要放龍船假

床日曬到hi hi 真係應該放假

平時就算 端午翌日要列為法定假期

絕對同意

砌完赤柱有日假仔放下

射波

係YouTube 睇左蒲台龍皇盃，同x係尾二個海泡仲贏緊好多，點會比南x追到，睇完我都唔係幾相信，兩班人係天后盃都博到盡哂，好大機會係送尾浪送前去！

當指南鳥流架？

個日落場砌翻轉先...睇下有無機會落..

會落邊隻砌,同你打氣

今年1,2線最後泡位流水送入頭，同往年唔同，第二組杯一樣1,2線最後湧左上去贏左

外間流傳，同X話你組團先會贏到

今日兩大字頭 將架船落足料喎， 大潭可能有嘢睇

即是扒大撈便有著數

當日會著小背心現身

最緊要食浪口， 指南鳥佢哋今年叻呀， 張青蛙送入浪坑， 擺明係送佢一程， 張青蛙永不翻新

青蛙被鷹擔

青蛙今個禮拜再由井底跳返出天堂， 誓要奪 金杯兩年冠

又唔係咁講法嘅，可能人地有能力留前鬥後呢，唔見得內線著數好多

你永遠都唔會知人地有冇改變爬法

講得啱指南了上年秘密操練真係進步咗好多

同X今年應該都有少少腳震， 指南瑤寨 +新船 成team人都落最苦工， 都算厲害

果兩隻野咁多年都係一放一追，南 x追佢兩格欄都唔係咩新奇事

賽果太多因素影響 呢個就係私家龍魅力

爬龍一定要有火， 砌龍奪金勿會堂

前呀
啤呀

識D野wo

原來就快開第三個po

砌埋大潭應該到

大潭見吖..應該有得落轉砌

大潭赤柱希望同場砌過

今個星期砌沙田

沙田陸上格鬥？

赤柱希望落到.. 小操練

唔知潘經理有冇帶隊

要交陀地？

收到風南x係天后盃贏只係贏條線道好過埋線，而龍王果塲扒埋線係贏送尾浪！

有屯雀加持 信心大增
話人地單靠線道先贏 簡直難聽過粗口

唔應該話佢靠線道既 幫助姐幫助姐

南x當日6條煙 勢如破竹

師兄你第一日扒龍舟？邊有線道公平哩樣嘢

有影響就梗咗 但賴哂落去就

賴嚟托咩贏就係贏輸就係輸啦

咪係如果輸個邊講埋係輸線
曾係肉9酸燶

今日都要翻工

今日都要操龍

想去睇新龍

又唔好怪佢，佢都係聽人講姐，唔講邊有討論

慢到hi咁，一啲都唔去

你就快d去
唔去

指南了今年成績的確係醒神， 其實佢哋班人過往成績都係好標榜， 都係所有金杯前兩線嘅人物， 好多人會因佢哋成為死對頭， 其實我本人幾鍾意指南了， 班人其實好正氣， 最弊佢哋唔鍾意應酬， 都係我欣賞佢哋其中一個原因， 低調係好嘅

所以每逢賽事都要抽籤其實大家都好公平， 如果你有這機會抽到好的線道，如果你班人係冇實力， 這些成績都不是你哋的

方向了其實係冇乜野既 係某幾個人問題姐

全香港嘅隊伍其實冇乜嘢嘅，係某幾個人問題姐！咁樣講係咪會好啲啊！隊隊都有啲麻煩人㗎啦！

方向鳥好似唔多在 fb, ig...... 自 high, 引人注目，唔似某D隊隊員以為自己係明星，每次比賽總要以吸引世界為己任一樣

同意到不能，一粒老鼠屎整臭成隊，大把呢D人

莫非你講緊專影自己嘅低炒角度健身王

不過有某幾個人為咗贏 ，做事唔得大體，同C9一樣唔執輸

起身扭💩忽⚘

只是其中一位...... 龍界大量生產，一去比賽就無限限時，限時無限

想知邊個

每個會總有幾個R朋友 R操
無人話就更不節制 影衰哂

無所謂噶 只係大量追蹤唔識噶人又direct
就好柒𤓓

推廣龍舟 你我有責

你係咪講緊冇乜頭髮嗰個

R係咪 呢期受傷嗰個

期期都多人受傷啵

可能係你哋嗰對

師兄邊度學返黎?
以前比賽真係聽過有人啤呀啤呀 咁叫
個音係啤牌個啤

我個隊無IG無FB

宜家好多隊都有fb ig ，其實適當既社交冇冇咩大問題，過量就會另人反感

香港地龍界大趨勢都係以和為貴，當然落場冇父子，上返岸飲下啤酒就算鳩掃把啦

贏左場交 輸左友誼
龍船界 山水相逢

我地人太少，有個自閉group，post嘢都無人會睇

呢個星期大家會去沙田嗎

有咩隊有ig?
分享下比埋名
我想follow 曬

海虎仔龍舟體育會

fb成日有個龍舟女仔 ，長頭髮黑黑實實， 佢真係屙屎唔出都話畀人聽

今個星期會去大潭篤

好多大學隊都有啦，仲有d女睇下

黎黎去去都係幾個老牌大會世仇姐，其他細會仔邊會有咁大仇口

今日聯漁返咗條大龍喎， 有冇兄弟見到佢哋試龍得唔得？

又係盧志華出品

聯漁好似琴日落左海試

我都係大潭，死亡1線👀👀

你話成日話自己扮男人扒男人組嗰個呀？！

我淨係成日見佢周街同人自拍搏上鏡咋

自X龍嗰個？

換個角度睇
佢又真係好投入呢個運動
周圍都見到佢

佢扒法好舊 見過佢幫人扒動作完全唔同

可能係自由龍D槳法比較舊式少少
(無貶意)

最鍾意係ig 撩d 有婦之夫
周圍扒d 消防龍肯定好好 “火食”

扒男子又跟唔掂，但又覺得自己好叻

全對

但又R到爬...係咪背後有派著數

舊時呀潘都係自由龍

好似有條滑浪仔係消防來， 四周圍放閃

佢成日留意有冇人望佢， 你哋下次留意下

可能要啲隊衣

#980

要咁多衫做咩
上次見到佢同個男仔傾傾下既，無啦啦對住人除衫

佢係咪除比你睇呀

佢好明顯係一舊磁石，異性相吸，有殺錯冇放過

R影相R吹R扒R飲酒，唔講以為佢擺酒

可能有怪癖？

這些機會(好彩)不是我們的

無人想知龍舟乞兒啲野

濕曬

乞兒🤣🤣

陣間覺得好威 放上ig 打個日期紀錄翻
#連登 #龍舟

日頭比賽 夜晚再‘陪訓’
加操係時候呀

#dragonboat #dragonboating #dragonboatrace #dragonboatpalddler #paddling #paddle #paddler #sports #watersports #sportgirl #mens #我係男人 #我扒男子 #我好勁

係時候選新台主啦啵

30歲既青春很重要

強力推帖

不愧係女神

二等兵 同我開個新帖

公廁界女神？

1001

唯有我開